## Проект "Cinema"

Данный проект представляет собой веб-приложение, предоставляющие возможности по управлению кинотеатром.
Администрация может организовывать его работу, добавляя новые фильмы, абонементы на посещение кинотеатра, управлять пользователями и т.д.
Пользователи в свою очередь могут бронировать билеты на выбранные фильм.
Большое внимание при выполнении данного проекта уделялось проектированию и работе с базой данных.

Внимание! Размещённое здесь версия не является конечной и некоторые функции недоступны. Более поздняя версия, к сожалению,  не сохранилась.
Проект был реализован в мае 2019 года.